https://web.archive.org/web/20030728201753/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=482

### [9640] 里奈	2003.02.16 SUN 03:12:13　
	
☆９６３８　Ｄｅａｒ 謝麟
I do not have the partner who hands chocolate.
Therefore, in St Valentine's Day, I was working.
But I am not lonely! I have many good friends of relations!
It is pleasant that as is now.

Report of Angel Heart of this week!
遼 was requested from the client, saying "I want you to kill me and a younger brother." And 遼 shot them from a distance. The body was carried by the rescue crew member. However, it was performance for making an organization of evil think, "They died." The rescue crew member was 遼, and 海坊主, and 陳 who disguised themselves. Then, the brother separates from Japan and is working in response to 陳's cooperation in the restaurant in China.
阿香 said to 香 reflected in glass, "I want to become the real child of Liao and 香, when I am born again." 香 said to 阿香, "You are our important daughter."
遼 was watched by the face gentle to.

### [9639] 無言のパンダ	2003.02.16 SUN 01:07:04　
	
そういえば！
昨日のラジ＠で香水の話が出てて、以前ＣＨのキャラをイメージした香水を作ろう☆という計画があったそうで・・・(^^)
まずは「香」←ＫＡＯＲＩ？かほり？の香水を作ろうって話になってたそうです。今でもまだその話が消えてしまったわけではないので今後また有り得るかも？ですってぇ～！ステキなお話ですよねぇ♪ぜひ今一度実現させて欲しいです☆

### [9638] 謝麟	2003.02.15 SAT 22:08:25　
	
to dear 里奈
hi!How did you spend yesterday?
Have a good time with your boy friend?
Guess what dis I do yesterday?
I sell rose in the street!!？（￣□￣;）
Because I have a close friend.She is a
teacher,her students gone to sell rose
to funding money for the children who
can't study in school(because poor,)So
I help them.but I'm not a good businessman,
I sell not more than the little students.
maybe,I'm look not so lovely than little
boys?(T_T)
well! DId you made chocolate for your friend?
In China,in Valentine day,the lovers will
buy chocolate to each other.and make a wish
,It's different in Japan?
I have read the Japanese Valentine day in comic.
It's so romantic!!

()

### [9637] 無言のパンダ	2003.02.15 SAT 20:44:22　
	
こんばんわ★

寒さがぶり返した昨日の夜は「かす汁」を作りました♪う～ん、五臓六腑に染みるねぇ～！・・・って、かす汁じゃアルコール消毒は出来ないか。。。

☆今週のＡＨ
昭美さんのいる銀行に現れたリョウちゃん☆やることもセリフも「粋」です！去っていく後姿もカッコイイ☆やっぱり、この時点での昭美さんの気持ちを考えるといつものように「もっこりリョウちゃん」に変化（へんげ）することは出来なかったんでしょうね。漢だねぇ！
あの後のお客さん、ほんとに槙ちゃんぽいですね♪・・・それともなんだか学生さんぽいし、もしや「いちのさま！？」（笑）
祐介・祐司兄弟は台湾で中華の鉄人目指すわけ？でもあんまり腕を上げて有名にでもなったら面が割れてヤバいんじゃないですか～？もしそうなりゃ「謎の覆面料理人」にでもなるかな？（笑）
キャッツでの香瑩の寂しげな憂い顔の理由はなんだったんだろう？やっぱり自分には両親に愛されて育った幼い頃の「記憶」がないからかな？そして今もふと「はたして自分は愛されるべき存在なのか」という不安に苛まれるのかも・・・。
でも香瑩の中の香の言葉とリョウぱーぱの手の温もりに「家族」を確信したんだろうね。照れたリョウの顔もステキです♪

＞葵さま（９６２４）
やーい！やーい！パンダとクマを間違えた～！(^○^)
ところで家の間近で飛行物体を見るの恐いよねぇ。ウチはさすがにセスナに遭遇することはないけど、ヘリコプターはかなり低空飛行で操縦してる人が見えそうなことあるよ！なんなんだろう、あれは。

＞里奈さま（９６２６）
「大人ってこんなこと言うんだー！怖いよ～～（Ｂｙ子パンダ）」里奈さまのいちのさまへのレスを読んで子パンダは怯えております！（ちょっとカワイ子ぶってるけど^_^;）
これじゃあ「逆光源氏計画」も、ピュアな少年たちはみんなビビってしまいボツっちゃうよ～（笑）ちなみにＴＡＫＥＳＨＩさまはともかく、いちのさまはかなりやさぐてる様子なので、この計画には向かないと思われます！(>_<)

＞いちのさま（９６２７）
「格」の違うＳのいちのさま☆でもなんだか日々「里奈さま色」に染まってゆく姿がおいたわしいぃ～(T_T)
うちでは妹さんのバレンタインのお手伝いをする、やさしい兄を演じながら、その真実の姿は・・・！Ｓなのね！Ｓ！Ｍじゃなくて？

＞ＯＲＥＯさま（９６２８）
「格」の違う寒さではあるけど、日本もほぼ同時に寒さが帰ってきました！やはりカナダと日本はつながっているのか～？！
自己ＰＲ・・・難しいですよね～自分でＰＲするんだもん☆でも、たまさまの言う通り！自信持ってＯＫですよ♪

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま（９６３０）
「カラー原画プレゼント」のこと、Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさまのカキコを読むまですっかり忘れちゃってました！(>_<)思い出させてくれてありがとう～～～！（よかった！バンチ残してて・・・）

＞千葉のＯＢＡ３さま（９６３３）
私も最後の「なんか、」にウケてしまいましたよ！そしてそのあとの空白・・・！ほんとは何を言いたかったの！？気になる～！
まさか「眠い」じゃないよね？（笑）

＞たまさま（９６３６）
モツ鍋のモツが臭い～？！それは嘆かわしい！本場博多なのに～！それは処理が悪いのか？それとも処理しすぎて消毒でもしたか！？謎だ！
ＰＳ：（大きな声では言えないけれど）くれぐれも葵さまを敵に回さないように！あとがコワイよ～(>_<)チョコだって、もしかして「たまねぎ」をチョコでコーティングしてあるのかもよ☆

ふぅ～ちょっと長くて疲れてしまった・・・ではまた！(^_^)/~


### [9636] たま	2003.02.15 SAT 19:09:52　
	
レスでぇ～す

＞無言のパンダ様　【9622】
気づいてくれたんだねっ・・。感動や。（白塗りのキリスト様さっ）
モツ鍋は美味しいよぉ～。でも最近のモツはどうもイカン！
お前は胃炎かっ？っていうくらいモツが臭いんだよぉ～（涙）

＞いちの様　【9627】
えぇ～？！？チョコ作り？！？
オカマ疑惑再浮上やっ！
だからいつも里奈さまのアタックに素っ気無いのねっ（納得×２！）

＞OREO様　【9628】
自己ＰＲは難しいよねぇ～。
でもＯＲＥＯ様ならイッパイあるよ・・・。
メッチャ行動力あるし（単身でカナダに乗り込んだ）
何でもチャレンジして諦めないし（ＨＰ作った）
文才あるし（ラジ＠で良く読まれてる）
これを「ポジティブ」と言わずに何と言う？
あと「明るさ＆元気さ」は面接で話せばすぐに分かってもらえるから、心配ないよ。

＞葵さま　【9631】
チョコ受け取らないと呪いがかかる？「かよわき葵！」に続き、また暴言を・・・。(^_^;)
はっ！素敵なプレゼント貰ったんだった・・・。
前言撤回します。葵さまのお言葉は絶対です！
チョコ受け取らないヤツ、呪いかかりますっ！

＞里奈さま　【9632】
きょわいよぉ～。きょわいよぉ～。
里奈様がコッチに来るよぉ～。
とんだトバッチリだよぉ～。
いちやんはあんな事言ってるけど、本心は里奈さまにゾッコンＬＯＶＥなんだってば。
さぁ、いちやんの元へ愛のマグナム弾を撃ち込むのよぉーーーっ！
ところで、急ぅ～～～に褒めてどったの？！？（【9626】でさっ。）
たまさんは意外と無口よ。っていうより人一倍シャイなのよね。だから相当仲良くならないと面白くないよ。

＞千葉のOBA3様　【9633】
「なんか、」って何だよぉ～～～？！気になるよぉ～。

### [9635] たま	2003.02.15 SAT 18:51:09　
	
今週の感想でぇ～す

ありゃ？リョウちゃんギャグなし？昭美さんの手にスリスルとかないの？
Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様同じく、Ｃ・Ｈでのリョウちゃんなら、あのままじゃ帰らないだろぅなぁ～。
その後に来たお客さん、確かに槇ちゃんに似てる。千葉マーマ、ナイスです。
（たまさんは、もしや北条センセ？なんて思っちゃいました・・・。）
さて、場所は変わり・・・
おぉ～。あの兄弟は台湾ですかっ？！なんか幸せそうだな。二人とも。
でもその分、昭美さんが可愛そうなような・・・。
（年末ってことはイブから１週間？その一週間の昭美さんの気持ちを思うとね。）
今週久々に「聖母　・　香ちゃん」登場！
ガラス越しに写る香ちゃんは本当に綺麗ですぅ～。
その香ちゃんを見つめるリョウちゃんは切ないぃーー。
リョウちゃんには見えたのかな？
アシャンに「大事な唯一人の娘」っと語りかける香ちゃんの姿が・・・。

来週もこの話の続きかなっ？
裕介さんと昭美さんの事、気になるしぃ～。
（どうやらたまサンってば昭美さんびいきみたい・・・です）

### [9634] 千葉のOBA3	2003.02.15 SAT 15:54:32　
	
ありやりゃ・・・。一番下の「なんか・・・」って何！？
また変なコトやらかしちゃった（大汗）
すみませんでした☆

### [9633] 千葉のOBA3	2003.02.15 SAT 15:52:00　
	
こんにちはー。
昨日のバレンタインは、うちのもてない男達にチョコをあげました。香ちゃんは、りょうちゃんにどんなチョコをあげてたんでしょうね？きっと手作りだろうなー。ハンマー型とか、マグナム型とか？りょうちゃんは、「なんだよコレー？」とか言いながら、内心ホクホクで食べたんじゃないかと想像してます。

＞今週号の感想です。
私も「もし生まれ変われたら、りょうパーパと香まーまの本当の子供に生まれたい・・・！」って言うアシャンの気持ちにカンドー！！でした。ホントに香ちゃんが元気で、アシャンが二人の娘だったらなー。・・・でも、香ちゃんの心臓で生まれかわったんだよね、アシャンは・・・。もう、殺し屋なんかじゃない・・・。暖かくて、優しい気持ちも受け継いだ、血を分けた娘なんだよね・・・。ガラスに映る香ちゃんと、りょうちゃん。りょうちゃんは、アシャンが香ちゃんを感じる事ができるのは、なんとなくわかっているんでしょうね・・・。りょうちゃんの表情がなんとも言えない・・・。せつないなーーー。やっぱり、香ちゃんがちょっとでも、登場してくれると、すごーーくうれしいです！！・・・・ところで、昭美さんの銀行に、りょうちゃんの後に来たお客さん。なんとなく、槇ちゃんぽい・・・。

９６２２　無言のパンダさま　　やっぱり、次に乗るのは、パトカーしかないですよねーーー。いや、それは困る！！パトカーだけは、乗らないでおきたいです。

９６２６　里奈さま　　だめだってーーー！本物のマグナムをハワイから持ちかえっちゃーーー！こりゃ、拳銃乱射といい、どうしてもＴＶのニュースになりたいのね！！時節柄、テロリストと間違われて永久に日本に帰れなくなるよーーー！

９６２７　いちのさま　なんだー。バレンタインだとわかっていれば、こんぺいとうではなくチョコにしてあげたのに・・・。（わざとらしい・・・。）妹さんのチョコ作りを手伝ってたの？ふーーーーーーん。で、もらったのは、（と言うより、くらったのは）私のこんぺいとう1号だけ？・・・ふーーーん。ホワイトデーは、イラストでしょ！？イラスト！バズーカなんか、いらないわよ！！

９６２８　ＯＲＥＯさま　－１０℃とは・・・！なんて寒いの！さすが、カナダね！こちらは、だんだんと春が近づいてきていますよ。（私のクシャミの回数でわかる！）就職試験？がんばってねーー！

来週のＡＨは、どんな展開になるのか、ぜんぜん書いてなかったですよね・・・。新展開には、違いないんでしょうけど・・・。どうなるんだろーーー、待ち遠しいなーーー。

それでは、本日はこれにて！！

なんか、




### [9632] 里奈	2003.02.15 SAT 02:32:59　
	
うがぁぁぁあああ！！（怒）
頑張ってカキコしたのにＰＣフリーズ！やり直しじゃん！
ブリザガくらった気分！（注 ＦＦファンなら解かるはず）

居酒屋のバイト中、『タバコ買ってくるわぁ～』って嘘付いて
コンビニにバンチ読みに行ってしまいました。サッサと読んでしまうつもりが案の定ハマってエプロン姿のまんまコンビニで居座ってた…。しかも、ダッシュで帰るつもりが 浸りすぎて星空眺めながらユックリ歩いて帰った（笑）
わぁ～い！香マ～マだぁぁぁー！　ヽ（≧ヮ≦）ノ
香マ～マ＆阿香がガラス越しで触れ合うシーン、とっても感動☆
『本当の子供になりたい』って言う阿香に涙ウルウル…
『大事な子供よ』って言う香マ～マに またウルウル…(ＴヮＴ)
遼はきっと そんな二人に気付いてたんじゃないかなって思います。（もちろん 阿香のように見えたりはしないだろうけど…）

☆９６３１　葵様
手紙 無事に届いて良かった♪メール送ろうとしたんだけど、ナゼか送れませんでした。また改めて送信しまぁ～っす♪
あ…。こりゃぁ～嫌でも葵様の愛を受けとめなきゃいけないようね！
だって呪われるなんて もっとヤだもん！！（汗）

☆９６３０　Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
うんうん！里奈もＣＨとＡＨがパラレルって思えない！
最初は香の死がショック過ぎて、『北条センセがパラレルって言うんだからコレは絶対パラレルなんだ！』って自分に言い聞かせてたって感じだったけど、最近はＣＨの続編感覚☆やっぱ、今でも香の死は悲しいし 嘘だったらなって思うけど、でも遼＆香が愛しあってるってのがスンゴク伝わってくるから不満はない♪ワガママ言わせてもらえば、短編でイイからＣＨのその後の遼＆香のストーリーが見たいなぁ～♪

☆９６２９　野上唯香様
た…確かに…（汗）居酒屋してたら たまにはそんなことだってあるわよ。でも里奈は水商売歴 けっこうあるから慣れてるけどね。（…って、居酒屋は水商売じゃないかな？）飲食店だから仕方無いよ。里奈ってばけっこう人が嫌がる仕事引き受けて、終わったら自己満足に浸るタイプだから平気なのかも。

☆９６２８　ＯＲＥＯ様
そうだよね！海外郵便なんて解かんなきゃ局員に聞きゃぁ～イイんだから難しいことじゃ無いよね！とりあえずＯＲＥＯ様もキリ番ＧＥＴチャレンジしてみてよ！んで、ホントにＯＲＥＯ様がＧＥＴできた時は そん時どうするか考える！（お気軽…笑）

☆９６２７　いちの様
へへへ…。チョコもらえず妹のチョコ作り 手伝わされただけなの？
淋しい男よのぉ～（ケラケラ 笑）
…って オイ！金もらったとしても里奈のチョコはいらないだって！？
きぃぃいいーぃ！女のプライド ガタガタやん！（怒）
千葉のＯＢＡ３様からはコンペイトウ素直にくらったくせに！
ふぅぅぅーーんだっ!!!いちのっちなんかに里奈の愛はあげないよ！
里奈の愛は たまお姉様だけのものさぁー！
（たま様受けとって♪身も心もぉぉ～）
…明日の朝 いちの宅の前にアッツアツのチョコの底無し沼トラップしかけてやる…その上であざ笑ってマグナム（チョコ弾）打ち放ってやるわ!!!
『人を傷付けるのが嫌いなＳぅ～』？？なんのこっちゃ☆
ん…？ってことは、普段は優しいけど ある時いきなり野獣のように豹変しちゃったりなんかしちゃうわけぇー！？
あらぁ～ん…ステキかも…ポッ…　（←妄想中）

### [9631] 葵	2003.02.14 FRI 21:43:44　
	
　はっぴぃバレンタインです。北条せんせを始め、公式の殿方みなさまへ愛を込めて♪…え？いらない？！受け取らないヤツには呪いがかかるよ？！（>_<;

　感想です♪裕介さん＆裕司くん（彼はやはり「くん」付けが似合うなぁ…）も元気にしててナイスッ！さすがの陳さんだったね。いやはや、彼の裏の力を忘れてました☆名前だけちょっと出演の李パパ、お元気ですかねぇ…？（^^; それにしても台湾にシンフーってレストラン、ホントにあるのかな？「幸福」って名前のレストラン…彼らにとってとても素敵な職場になりそうでよかったです♪
　裕介たち親子の愛情に感動する阿香。リョウパパだけじゃダメ…？ママにも、香にも会って不安な気持ちを打ち明けたかったろうね。でもその分、しっかりとリョウがあなたを受け止めてるし、香も触れることは出来ないけどあなたの中にキチンと存在してるから。だから元気な阿香でいてね。でないと信宏が不安がってるよぉ～。（あいかわらず似合わない金髪で☆）

＞里奈さま［９６２６］
　私もそう思ったんだけどぉ…さすがにしなかったよ☆（^^; でも今日はヘリがバンバン飛んでた。一体この近辺、何が起きてるの？！

＞いちのさま［９６２７］
　妹さんの徹夜のチョコ作りに協力ですか…ご苦労様です☆でも手伝った分、その見かえりはキチンと受け取りなさい！完成したのをひとかじりとか…え？殺される？！（^^;
　

### [9630] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.02.14 FRI 19:06:18　
	
　こんばんは～。
　アニメとかリメイクすると設定が変わっちゃうことなんてよくあることだし、もしいつかＡ・Ｈがアニメになってもそんなカンジで普通に（？）アニメ化するんじゃないかなぁ。あ、そうか、Ａ・ＨはＣ・Ｈのリメイク版て言えばよかったのか！　今気付いたんだけど、続編とかパラレルってより、わたし的にはリメイクって言った方がしっくりくるかも。基本だけ残してあとは変える、みたいな。

　カラー複製原画プレゼントの応募券は今週分もちゃ～んと切り取ったし（Ａ・Ｈを選ぶとあの見本にあった３ショットのが貰えるのかな？）、てことでＡ・Ｈの感想です。
　Ｃ・Ｈの頃のリョウならあの場面できっと昭美を口説いてギャグ入ってただろうに、すんなり帰っちゃってな～んかものたりなかったかも（笑）。
　香が登場すると、やっぱり嬉しくなっちゃいますね☆　「もし生まれ変われたら、リョウぱーぱとカオリまーまの本当の子供に生まれたい」って言った阿香・・・愛されてるのはわかっててもそれでも時に、不意に寂しさと不安に押しつぶされそうになったりして・・・確かめたくなっちゃうときって、あるんだろうな。リョウぱーぱとカオリまーまの愛があふれたああいうあったかいシーン、大好きです。


　今日のバレンタインは350円で買ってきたチョコをダンナにあげただけだった、Ｂｌｕｅ　Ｃａｔでした^^ゞ　どーせ形式だしぃ（笑）

### [9629] 野上唯香	2003.02.14 FRI 17:00:23　
	
今日の試食会で私のココアクッキーは好評でした(*^_^*)本日古典担当の体重１００ｋｇを越える、通称：ドラえもん先生が糖尿病で入院しました('_')

里奈様
『Ｇｅｔｗｉｌｄ』の替え歌は私も高１の時に作りましたよ。その時は４コマ漫画の「かりあげクン」とＣＨを合わせてタイトルは「ｋａｒｉａｇｅ　ｗｉｌｄ」にしました（笑）内容は悪戯とハードボイルドです。居酒屋でバイトしてる友達に聞いたんですが深夜担当の人は「嘔吐物処理」とかしなくちゃいけないんですか！？

ＯＲＥＯ様
槇村の生活指導は熱血漢が溢れそうですね。女生徒の援交とかにも真剣に取り組みそうだし。男子生徒の校内での喫煙も厳しく取り締まったり。「猪にタバスコぶっかけた」の次に出たガマガエル先公の話読んでくれました？

いちの様
バレンタインの準備お疲れさまでした！私のクッキーも友達から良い（？）評価を受けました☆

### [9628] OREO	2003.02.14 FRI 11:22:54　
	
うぅ゛～～～今度はすごい寒い～っ！！！約－１０℃の世界
この前まで暖かかったのにッ！！
明日の昼までに提出の課題が全く真っ白！全然手をつけていません！！急がなくては！頑張らなくては！
時間が無いので、簡単にレスでご容赦願います☆

＞９６１１里奈様
海外の郵便も、普通に住所を書けば届いてしまうのですよね・・・。海外郵便トライします？（笑）でもお金がかかってしまうのが欠点・・・（汗）

＞９６１２野上唯香様
槇ちゃんの生活指導員、すっごい生徒から支持うける生活指導員になりそうな気がします☆野上姉妹だったら、生活指導員なのに、横道それたことしそ～（笑）でもそれが、生徒にウケたりして☆☆将人様のＨＰのお話は後で読まさせていただきますネ☆

＞９６１３千葉のＯＢＡ３様
救急車の主役回数が少なくていいのです！でも、他に付き添いとかもあって、大変だったんですね。
就職は今はカナダで探しています。来週の１週間休みに、Banffへ面接行く予定！頑張ります～☆

＞９６１９たま様
「全消去のプロ」（？）と、呼んでください。（笑）
も～・・なんかパソコンの反応が鈍くて、ＥＳＣをダダダダ・・っと押すとそんなハメにいつもなってマス・・（汗）

＞９６２２無言のパンダ様
粘り強さと、ガッツを売りに、頑張って来週、面接に行って来ます～！！ついでに旅行気分で☆

自己ＰＲって難しいです・・・☆
一体、私の自慢できることとは！？！？！？でわまた☆

### [9627] いちの	2003.02.14 FRI 02:28:45　
	
こんな時間に、こんばんは。
ただ今、妹のバレンタインデーに渡す（予定の）チョコクッキーの手伝いの真っ最中。はい、真っ最中です（重要）。現在進行形です。
今夜は徹夜になりそうです（もうすでに徹夜です）。

＞[9619] たま様
枕からはシャンプーの香りしかしませんよｙ
エッセ○シャルのかほりです。
今年のバレンタインはもらう側ではなく、あげる側の手伝いで終わりそうです（汗）。
もらえるあても無いし・・・（涙）。里奈様は論外ですよ（笑）。お金もらったってもらいませんよ（笑）。

＞[9620] 千葉のOBA3様
ぐほっ！！（直撃）
バレンタインデーにチョコではなくコンペイトウをもらう羽目になるとは思ってもいませんでした（笑）。たぶん、世界初ではないでしょうか？
今年の成果はコンペイトウ１個で終わりのようです・・・。
さー、ホワイトデーには何をお返ししましょうかね？バズーカがいいでしょうか？それとも、オーソドックスに３１４ｔハンマー？

＞[9626] 里奈様
Ｓ相手にＳをむき出しても無意味ですよ（嘲笑）。
本来、あまり表に出さないが、Ｓよ、私は。
人を傷つけるのが嫌いなＳよ。いつも心の隅に世界平和を望んでいるＳよ。
おわかりになりまして？里奈嬢。各が違うのよ。
自分の利益にならないと人に手を出さないしね。（自己中）
世界は私を中心に回っていると言っても過言ではないのよ。
お解かりになられて？

### [9626] 里奈	2003.02.14 FRI 02:04:14　
	
バレンタインだっちゃ☆
愛する人に愛のこもったチョコと体を捧げる日だ！（え…違う？笑）
まぁ～里奈には関係無いけどねぇ～。ちぇっ…（￣_￣）ﾌﾝ!

ねぇー…ＰＳ２のピンク（ＳＡＫＵＲＡ）が欲しいんだけど、
もう予約も取れないんだよね。ソニーさん、里奈の為に作ってくれたんじゃなかったの？

☆９６２４　葵様
きっと そのセスナに乗ってたのは『天野翔子ちゃん』よ！（原作２３巻）
『あ～あ…もう何でもいいから空から仕事ふってこないかなぁ～』なぁ～んて つぶやいてたら 突っ込んで来てたかもネ♪

☆９６２３　野上唯香様
そっそ。里奈おもいっきり頭打って頭蓋骨変形してんのよ。しかもハゲちゃって、最近やっと薄く生えてきたのよ☆でもパッと見た感じじゃわかんない。ロングヘアーだしね！このネタ、前もココでしたなぁ～。『♪あすふぁ～ると アタマをきりつけぇ～なぁがらぁ～♪』って替え歌した気がする…（笑）

☆９６２２　無言のパンダ様
おぉぉー！なるほど!!　　（◎ヮ◎）
年下の子を捕獲して自分好みな男に育てればイイのかぁー！
ってことは…無言のパンダ様！あぁ～んど子パンダちゃん！
今すぐ いちの＆ＴＡＫＥＳＨＩ様あたりをひっ捕らえて来て！

☆９６２０　千葉のＯＢＡ３様
そうさ！見た目だけマグナムっぽかったらイイのさ！もしかしたら知らないうちに本物できあがってるなんて幸運(?)もあるかもしれないし（笑）いざとなったらハワイから本物持ち帰って来るから！（現地で身柄拘束…？）

☆９６１９　たま様
明らかに人事だと思ってんでしょ？（￣□￣;）
自分は結婚したからってさぁー…ブツブツ
夫婦漫才？里奈に突っ込む度胸がある男がいればの話しだわね。
ところでさぁ～、なぁ～んとなくメールの整理してて ココの方達からもらった顔画像をまた見てたんだけど…。『たま様って 見た目はこんなに美人でスタイルいいのに、なぁ～んで あんなに…』って思った。ちょっと ネェさん、黙ってたほうが得だよ！（笑）

☆９６１８　いちの様
カツカツカツカツッ…（ヒール音） ピタ！
ビシッ バシッ!!（ムチ音）　もっとイイ声でお鳴きっ!!
あひぃぃぃいいい！（いちの音）

はぁ～あぁ～い ハニィ～♪チョコを食べながら３００㍍づつ全力疾走で滋賀から駆けつけました 里奈です。今後あなたの主人となる女王様よ！さっさと 這いつくばって私の足をお舐め！
（※私流 バレンタイン。チョコ？着いた頃に食べ尽くした）
今後この社会は女のほうが偉くなりそうだから、バレンタインもこんな感じでイイんじゃない？（笑）ハーレムつくろうかな♪

いちの様宅の猫は御主人よりも男らしいんじゃ…？
ボス争いの名誉ある損傷を負って帰って来るんでしょ？あんた負けてんじゃん！やっぱり里奈が調教してやんないとダメみたいね！ビュンビュン！（ムチ振り回し音）

### [9625] 里奈	2003.02.14 FRI 01:01:04　
	
☆９６２１　Ｄｅａｒ 謝麟
It is St Valentine's Day today!
It is the day which passes chocolate to those who love!
Since an event is liked, as for Japan, Valentine also rises all together. A Japanese girl is busy with making chocolate every day because of this day.
I was also handing the handmade cake to those who love every year.
However, it raises to nobody this year.
Isn't there any St Valentine's Day in China?
I think that the story of Valentine should just be "Angel Heart."

### [9624] 葵	2003.02.13 THU 20:39:29　
	
　振替休日の今日、のんきに洗濯物を干してたら頭上をセスナがグィ～ンと。しかも少し奥の方で時計回りに戻ってきた！おまけにそのまま何周も旋回を続けて…。いやぁ～ビックリだ。羽田が近いから飛行機はバンバン飛んでるけど、家の上当たりはコースに入ってないのよね。セスナに至っては今まで飛んでんの見たことないし。一体あれはなんだったんだろう…。ハイジャックかと心配して見つづけてた葵です。（ちょっと鼻水☆）

　本日隣駅のスーパーにダイ○ーがＯＰＥＮというので覗いてきました。必死になってクーパーを探したのに…ナイッ!!!なんで～？なんでナイのぉ～？！（>∧<; 割と規模が大きかっただけにショックです。これで渋谷まで行かなくてもイイと思ったのが甘かったか☆

＞たまさま［９６１９］
　がうっ！そーゆーこと言うんなら、プレゼント返しなさいよっ！人の悪口言う前にダイエットしたら？ニシ　タマオさん？！（^▽^;

＞千葉のマダムさま［９６２０］
　わぁ～その手があったかっ！んじゃぁ私の持ってったら、息子さん完成させてくれます？！アネキ、ダンナ、手数料は払いますぜ！（笑）

＞無言のパンダさま［９６２２］
　しまったっ！パンダとクマを間違えるなんて！しかも四川省パンダに揚げ足を取られてしうなんてっ☆そろそろトシか？！（>_<;

### [9623] 野上唯香	2003.02.13 THU 18:52:10　
	
さっき、バレンタイン用のココアクッキーが作り終わりました!(^^)!超～疲れた～。男の子に渡すのは塾に行く１５日ですけど、明日は友達同士で試食会をします。また金剛力士像生徒指導＆歴史のバカハゲがやきもち焼かなきゃいいけど・・・。今日学校で高２芸選書道選択者全員（私も含む）が生徒指導主任でガマガエルにお好み焼きソースをブッ掛けた様なキモイデブから濡れ衣を着せられました！！その原因は「書道の教室横トイレの便器が文鎮（？）よって破壊された」ということです（笑）しかし学年主任の女の先生が「高２でそんな事する子はいません」と私達をかばってくれました(^^)とにかく奴は高２だけをいじめるのが趣味なんです（怒）

里奈様
え～！！里奈様って中学時代に交通事故にあって救急車に乗ってしかも頭蓋骨が変形しちゃったんですか！？マジビックリ～！！(@_@)一緒にあったとき全然気づかなかったです。そして風呂で溺れて呼吸停止！？怖い～！それじゃ電気ショックを与える助細道機とかもやったんですか？
学校では休み時間にお菓子食べてますよ☆

### [9622] 無言のパンダ	2003.02.13 THU 17:14:09　
	
こんにちわ☆

日差しは暖かいけれど、結構寒い・・・。ポカポカ陽気はほんのひとときだったのか～？

＞里奈さま（９６０２）
「大人でしっかりした人」私も出会ったことありません～！
イイ年して、どうしてそんなに甘い考えしか出来ないの？！って思うことはあるけど、これって育った環境の違いかな～？何事にも妥協しそうにない里奈さまにことだから、いつかリョウにような人をゲットできるかも？！（たぶん無理だろう←冷静な意見）いっそのこと、うんと年下の男の子を自分好みに一から育ててみるってのは？(^_^;)あ、とりあえず今は「プラモ作り」の得意な人をゲットすべし！（笑）

＞たまさま（９６０７）
モツ鍋、ラーメン、餃子・・・そんなに食べるから「タマちゃん激太り！？」とか言われちゃうんだよ！でもいいな～♪特に「モツ鍋」食べたーい！流行ってた時はよく食べたけど、最近まったくご無沙汰だよ～。
おおっ！あの白塗りのキリストさまの正体は「たまさま」だったのか！どうりで容赦なかったよな・・・。

＞ＯＲＥＯさま（９６０９）
カキコ全消去にもメゲない、粘り強さとガッツで就活もがんばってね～♪ファイトー！いっぱぁ～つ！！

＞千葉のＯＢＡ３さま（９６１３）
息子さんも事故に遭ったことあるんですか？それはますます乗り心地最悪だったでしょうね。
それにしても８回の記録はなかなか破れないよ！次はまさかパトカー狙ってる！？（さすがに乗る機会ないか？^_^;）

＞葵さま（９６１５）
パンダはカワイイ♪パンダは良い子の味方♪パンダはみんなの友達さ～♪＼(^o^)／
だがしかし！ターニャのパパさんは「くま」じゃなかったっけ？？

ではまた～(^_^)/~

### [9621] 謝麟	2003.02.13 THU 10:13:31　
	
to dear 里奈
Of course,I like comedy more than cothurnus,but some cothurnus can make us never forget,I think cothurnus can give us more elicitation.Comedy can make us happy.but it have no more philosophy.
.....well,2.14 it's here.happy Saint Valentine's Day!How do you spend this day?
In comic of Japan.Saint Valentine's Day is very jollification and importance, but not in China.
